黑警鄉黑不會讓我們倒下 讓我們倒下的只有自己友

唔好再阻撓/動不動叫撤退
認真好撚灰 支持呢？